大君伐 live

大君伐 live

大君伐 (第2節) 17年06月23日 live

講出錢請人愛國靜坐遊行

大君伐 (第3節) 17年06月23日 live

走撚開啦

今日睇報紙話可能係去維園個科技展

廢土無人想聽呀
過主啦